呢個係咩水果

親戚帶番黎又冇講咩黎 靜係叫我試下
一開始個殼就好硬
跟住我用力一開就係一層軟綿綿既冇味皮
而最入就係咁

小弟見識少 想知道呢樣係乜野黎

熱情果
passion fruit

係咪未熟

好似係另一種熱情果，甜啲，但係冇咁香

阿媽叫開呢d做雞蛋果

真係好甜